啲蚊針左飲醉酒嘅人會唔會醉

如果血液酒精含量好高
啲蚊飲咗之後會唔會high high地

可能會
醉到唔知針左你
以為唔飽
針多你幾下

唔怪之得有時啲蚊飛到奇奇怪怪咁

Goodest logic